J開周杰倫既幫幫手

佢首半島鐵盒正歌好熟

印象中係 0:17~0:32 過完呢到就拉高音

好似係佢第2首歌既其中一PART 但係諗唔起

有冇人幫到手

冇 只此一首有

聽媽媽的話？

唔係 但thanks

有嫁有嫁

你係講個chord定咩

係0:17~0:32個音一樣 但之後唔同

如果係講個人聲旋律咁無

係咪想講龍卷風？

唔明你問咩

彩虹? rap個部分?

利申 9up

稻香?

暗號?

梯田？

回到過去?